點解雞皮咁撚好食

見到就想食撚曬佢

因為雞皮差啲肥過隻雞本身

肥死你呀

餸飯

我食埋你嗰份呀

都唔明又要食雞，又要搣晒d 雞皮係咩心態

AGGER 成隻雞嘅精華就係雞皮

見過師奶食大土去左皮先食

kfc炸雞去皮

炸雞去皮不如唔好食

雞皮

食蛋食埋殼

燒雞皮好邪惡，但會想不停咁食

白切雞雞皮好撚正

見到啲雞皮就嘔，一定要搣晒佢走

我食埋你嗰份

好想瘋狂食炸雞皮呀

雞皮嚟講 白切先最好食 燒/炸完啲油唔見左就得翻紙咁薄

炸雞唔食雞皮炸黎做乜鳩

有道理

各有各啦 炸子雞皮都好食架

好食還好食 但好食都有分高低

除左炸雞 其餘都搣撚晒佢

嘥曬